去過海洋公園既人入一入黎

前排有演員因為講「香港」而比人炒 所以所有街鬼屋鬼都罷工 覺得班高層on9 我知呢個時候唔應該開post問 但無啦啦被cut 四日show day 全部演員都無得返工 小弟只希望大家幫一幫op既演員 街鬼 屋鬼都好 有好多人都想留個念 如果有同我地影過相 麻煩係ig搵「海洋公園哈囉喂」send返比曾經同我地影相既演員 因為我地無得搵返同事影相 突然被cut show
最後感謝係海洋公園曾經講「香港人加油」同「光復香港時代革命」既巴打巴絲 我果時都有一齊講

香港人加油

各位海洋公園嘅同事，聽日門口見！